死熱狗，含撚死吧！！

唔係講緊何XX果堆，講緊倫敦果班打仔！
今晚雲加就懲罰你功夫足球！！

@牛CHING

@洪7公

卡尼1球
alli 1球
大力神1球

今晚坐底3粒啦

依家我開熱狗波，唔關事既坐低！

拿卡>卡尼

啊仙奴收皮啦

雲加=冠軍

0:1

屌你老母？

都唔會有得出架啦

收聲！！

支持

未來足球 vs 食古不化

阿狗輸緊

豬蛇lunch 食左乜野牙

鴨瀨粉

阿仙奴冠軍!

支持豬SIR 支持雲SIR

Gchi 豬蛇屌打熱狗班畜生

拿卡KO spuds

今晚就話你聽，咩叫倫敦只有一個山齊士

What do we think of Tottenham?

十卜豬蛇

熱刺 你既英超冠軍呢

加力蛇翻生

迷雲5虎

未來贏硬la ching=.=

屌你老母 我忍唔住起身拍手掌

迷雲吧!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

豬蛇

我吃了大家樂 叉雞米 凍檸茶

加力

阿記贏唔到，我表演一分鐘含到牛CHING射米青

贏系到咩垃圾

唔好咁多事！！

咬斷佢好過啦 叫牛女

和波ok ? 我買和

牛ching儲咗成年米青

不了，食硬它

冇出2和b. 贏硬了

好想用條肉撚抽打熱狗的臉頰

yes 黑猩猩唔岩係城市打波

大家都甘叻打和啦

來含吧

爺爺又贏

含啦！

一個山齊士入波了

雲加

一齊嗌 雲加 雲加 雲加

倫敦之王真係不得不服 (車仔唔係今次既討論範圍)

如果上場唔係比鏝黑鳩左 應該反CUP

支持雲加

邊能個係何XX

私家雞